點解馬跛腳就要拎去人道毀滅？

又唔見人跛腳要拎去人道毀滅

應該馬道毀滅

馬跑唔到痛苦過死，馬生冇意義

賽馬既用途係拎嚟鬥跑 跛=跑唔到=無用=無價值=垃圾 所以要毀滅

人就… 我認為好多都要毀滅 理論上